中大二橋於3am有記者會發表重大事項!

蘋果有live

50分鐘前通知記者去2橋

有重大事情宣布

應該同8pm中大生大會傾嘅野有關

3am室外記者會，黑過林鄭塊閪